Zijn brieven walging me."
"Uw gevoelens enkelvoud.
Ze lijken aan ieder lichaam anders."
"Ik vermoed dat zij niet aan mevr Weston.
Zij nauwelijks aan een vrouw van haar gezond verstand en snel gevoelens: permanent in een moeder , maar zonder een moeder's affectie voor blinden.
Het is voor haar rekening dat aandacht voor Randalls is dubbel, en ze moeten dubbel gevoel het weglaten.
Had ze een persoon van consequentie zelf, zou hij hebben ik durf; en het zou niet te kennen hebben gegeven of hij wel of no.
Denkt u dat uw vriend vertoont in dit soort overwegingen?
Denkt u dat ze niet vaak zeggen dit allemaal zelf?
Nee, Emma, uw beminnelijke jongeman kan aimabele alleen in het Frans, niet in het Engels.
